Информирование по средствам IP телефонии<br>
звонок на номер -> проговариваем сообщение -> звонок идет на все номера
отключение неких устройств в сети

web_asterisk
<ul>
    <li>выгружает информацию о существующих мобильных номерах и добавочных в JSON</li>
    <li>добавляет новую связку мобильный номер - стационарный номер</li>
</ul>

